兩個半月貓b會唔會好怕凍？

而家兩隻貓b暫時既活動範圍都係我間房入面
夜晚唔開冷氣訓會好熱 但又怕凍親佢地
我而家開到25度 但琴日發現有一隻係到打黑痴
好驚佢地凍親 點算好

幫佢着衫囉

相呢屌

貓毛敏感所以打黑痴

25度驚乜撚

冬天d貓仔咪死曬？

如果唔係對正個風口狂吹應該無事
但樓主可以以用塊布放喺個籠上面擋一擋

佢地凍會癡埋一齊取暖架啦
你驚咪比條毛巾仔
或者比個毛鬙鬙嘅竇佢地啦

利申 屋企兩隻都係由貓b湊起 而家半歲健健康康

呢幾日涼返啲可以唔開冷氣就唔好開啦 我隻貓長期抵抗力差好易感冒都半年冇開過冷氣了到時凍親要帶佢睇醫生就無謂啦